一人一本影響你好多ge書！值得推薦ge書都可以

可以講埋有咩影響
我先！

喬布斯傳
睇完我感覺到:
未來做自己中意ge工作，比起做賺錢ge工作更快樂

雖然佢性格都好再乎錢，但我睇完真係有尼個感悟

西遊記

刀劍神域

書同動畫係咪差啲
睇完動畫冇乜感覺

金瓶梅

龍虎豹

Atomic Habits!

深夜加油站遇見蘇格拉底

直接影響咗個價值觀

人間失格同變形記
每次重睇都有唔同感受

愛國愛黨的我睇到射咗
同曾國衛一樣對住射精平打飛機